讀Science嘅朋友你而家grad 咗返緊咩工？

如果你做緊lab相關行業記得入工會
今日26日有得親身入會
地址：新填地街249號2樓E室

Join «檢測及認證業同路人公海» on Telegram:
Follow 香港檢測及認證業職工會 on Telegram:

ok

推

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

Project management

(落地盤執頭執尾)

乞丐